唔connect加泰，都可以講句「多謝」

話我左膠都係咁講
明白好多手足想過人權法而唔connect加泰
唔connect唔緊要
但唔好開口埋口「加泰狗」
人哋肯喺集會改編改詞唱我哋嘅歌
仲唱得好好聽
淨係份誠意都感動啦

中美咩關係大家都知啦 依個亦係美國撐我哋贏嘅原因
相信美國係明白事理
我哋都成日叫人Stand with HK
當人哋支持我哋時 我哋講返句「多謝」都唔過份
所以手足們如果認同
一齊去reddit個post多謝加泰嘅心意好唔好？

加泰人喺加泰唱加泰version願榮光歸香港

預咗個post會好多負皮
重申：你可以唔connect 一句「多謝」已經夠
最後 希望大家都可以唱得咁好聽

多謝加泰手足

早幾日吹完反加泰集會風，今晚就開始吹恥笑早幾日反加泰集會嘅風

推

預咗
只係我哋叫stand with hk 又嫌棄人哋真係講唔過去